【又要撚得利】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

馬撚

@剷蛇

點解睇波淨係識睇數據？
頂級前鋒當然要有返咁上下射術 咁上下產量
但戰術意識 多樣化 穩定性 仲有好多野配合而成就一個非凡既前鋒
好似雲佩斯咁 除左自己入波多
可以落中場幫手做波 停波 可以感染到隊友 帶動到隊友
呢d野係睇入球睇唔到架囉

可能你話拿卡都做到 事實係 好多人都做到 差在做得好唔好 有幾好

如果要講拿卡
1. 射術唔係頂級
2. 決定唔係頂級
3. 組織都唔係頂級
仲有好多

或者咁講 我都唔知佢有咩係屬於頂級 或者射術都勉強有一線尾 僅此而已

睇到 覆左你 下面

前鋒唔睇射門數據咁睇乜？
要前鋒係咁返黎幫手造波，咁班中場要黎托7？
當年雲狗要咁做 就係因為班中場廢
佢做到呢d 係可以加分，但唔會係判斷佢係一線定二線既準則
你咁講 c朗應該都係二線

如果你準係講埋門質素 上面有曬數據
同你口中個班一線不相伯仲

鏟：stats唔計

殺猁亞呢

下個post 啦

入波多不等如好前鋒啊，
第一日同鏟蛇傾波咩講stats
Maths 撚返屋企啦

又整個咁既topic
人地一陣又做超級殺阿人就搞笑囉

屌猁老味呢

頂級球員就一定係全面 多功能 易配合
淨係得射波準既其實唔係頂級囉
就算你講埋門質素 拿卡既決定都唔係頂級
即係佢射波係準係好既 但幾時射幾時傳幾時走呢d timing既野都唔係頂級囉

我講既野點解會令你覺得牙朗唔係頂級

咁快撚得猁
當黑池無到

13場不敗

雲加

講真鏟sir講xhaka同要翼都同意
但拿卡除左有時on9（上場例子）之外係極好用

係好用架 不過唔係頂級 係可以補強 但唔係改變球隊 提升球隊層次既人

撚得利
驚乜鳩啊
結果無論係嬴定輸都會比人話馬撚

的確拿卡只係一線尾二線頭前鋒
但鏟蛇講撚到自己識預言咁真係

整合一下
剷蛇你講一大堆野去話拿卡唔係頂級，我同意
佢同蘇7 呢d無得比
但係你仲未prove 到你一開頭個句
「拿卡係二線射手」呢句野

講埋門質素，上面有曬
講組織，我唔覺得M子，哥斯達狗呢d好識組織，咁佢地係咪都係二線？
講配合，走位timing, 羊同拿卡既配合做得好好喎
李城個球已經表達曬所有野

咁我想問，邊撚到係二線？

出拿卡同唔出拿卡己經兩隊波啦

又嚟
自己開個水精工post啦

Now discussing laca ar

阿狗今年仲會唔會開party玩跳跳虎

我覺得拿卡唔係頂級前鋒 就係我既總結
就算用「射手」呢個terms 佢都唔係一線架
射波準 射波好 但攝位 頭槌 呢d都係一個射手要有既本能 佢都係唔夠架

但m子 哥狗 可以衝散人地 停波好 有單打獨鬥既能力
你拿卡除左射波仲有乜野係值得同人比？

講配合 走位timing
配合唔只係你同羊夾得好
頂級既球員係可以幫助到隊友發揮
你睇拿卡無羊同場時 係打5折
對李城果球係靚 我同意
牛奶對樂域治果球都靚架 唔通佢係頂級咩

都係果句 佢係好球員 但功能性唔夠 唔夠全面
幫到隊波 但提升唔到隊波

咪又係用嚟反襯中心思想

咁你都諗到
證明你立場行先 睇野唔會客觀

放心啦 唔會俾你jer到
唔會俾個呢頭話唔講呢頭阿仙奴俾人追和就即刻上水嘅柒頭引到戰

開季預測柒左就話等完季再講，但評球員又可以拎幾場黎講 個龍門就黎識飄移

曼聯拎冠軍

佢好客觀咁睇到你立場喎

講講下又講埋其他野
咩頭鎚 又攝位
點夠你講啊
咁雲狗無頭鎚又係咪頂級啊 係咪射手啊

又係你話：要頂級既 一定要識組織先多樣性
Ok，Prove 左M子 哥斯達狗做唔到
又講埋d咩單打獨鬥既能力，所以佢地係
媽，我好亂啊
不過你一次過講曬一個一線射手要有咩能力啦

總之印象流先係皇道

拿卡 沙卡 美羊 都由佢黎開始睇到而家
咁叫睇幾場？

學你話齋退役再講啦 依家唔係一線可能九點半開左竅變一線呢

我係想講
第1 做純射手已經好難做到頂級
第2 純射手中佢都唔係範範好
第3 vps係好撚全能

有單打獨鬥能力係加分喎

或者咁啦 簡單來講
拿卡 無左美羊已經打哂折
當年雲佩斯身邊係咩隊友 咩表現？
咁咪分到咩叫頂級前鋒 咩叫二線前鋒囉

功能單一 唔足夠架
「佢唔係廢 但就係唔夠好」 呢個亦係迪甘斯唔帶佢去俄羅斯既原因

我都講過架 完季贏唔到 我唔會話我無講過架 咪認睇錯囉 有乜大不了 我亦無講過我睇野唔會錯喎

而家都係9分差距 咩都有可能既

按佢計法恩沙基都唔係頂級，無停波無單打獨鬥

冇D新意 又撚得利

又要撚剷蛇

殺痢亞

我覺得阿狗從來都無攞脫過前鋒需要hold up play呢個功能
阿羊季初正前用poacher or tap-in striker既踢法都踢唔掂阿狗前鋒
只可以講阿狗體系唔係要衝散人地前線
而係要識hold and link up play去拉散
如果係要衝散，當年可能要簽既係lkk ot 重用黑b

上年黎睇lkk hold到波但link up差
Mola達hold ball埋門（用腳）都差
Lacaz我覺得佢進步好多，transitional ball處理刻意加快左，無再用法甲既節奏踢英超

恩沙基係典型射手 門前鐲覺 把握力 都遠比拿卡強
佢同雲佬呢d前鋒 係而家既要求下都會愈黎愈難踢
同一類型次幾級既前鋒已經立足唔到 你睇下小豆

拿卡仲有個問題 穩定性唔夠
呢d球員 去踢鏝城會如魚得水 係阿狗就....

屌痢阿

你同唔同意恩沙基係頂級先

愛淫利物

前鋒無供應入無作用 唔去諗下中後場組織咩事 去講前鋒唔夠全能一個打曬 鏟蛇真係 個前鋒有咁嘅能力仲會唔會同班垃圾一隊啊

絕對係頂級射手 僅此而已

不過我好小睇佢踢波 講都係印象流.....

不過我都係果句啦 拿卡連頂級射手都配唔上
更唔好話係頂級前鋒

‘’頂級球員就一定係全面 多功能 易配合
淨係得射波準既其實唔係頂級囉‘’

三頁都唔夠已經自打嘴巴

佢講係頂級射手 唔係頂級前鋒

所以咪話係頂級射手囉 唔係頂級前鋒呀

再講丫 十幾年前 標準唔同 要求唔同 戰術唔同 用法唔同
根本就好難比 時代變左架啦
你係要尷粗咁質我都無法

經典topic用一次就夠啦

拿卡喺隊中游球隊入面算好野啦

皮子又比人抽

🎃 Happy Halloween! Arsenal stars read Horror movie lines...

所以如果你想阿仙奴再次輝煌既話
就唔應該靠佢啦

利申 我對球隊有好高期望

贊BOY

又嘈咩牙

佢一開始個句講到明係‘’球員‘’

認為拿卡冇你講到咁唔掂
英超除左熱同鏝有邊隊前鋒好過拿卡

This is the only thing Jenko has done at Arsenal for the last 2 years

The scariest thing in this video is that Carl Jenkinson is still at our club

Seeing Jenkinson at the club definitely is scary

事實係你個標準有問題

一開始就話頂級球員一定要係全面 多功能，然後就用呢個標準去否定laca

但原來係你標準底下，你口中淨係得射波既大恩都係頂級

咁你把尺究竟係邊

鏟蛇係咪俾人屌少一日會死牙

佢係話大恩只係頂級射手
而其他方面 例如組織 就唔掂

有牙鏟推po一流

咁就唔會唔係頂級球員啦，除非你當射手唔係球員一種

牙鏟其實係咪bot黎

鏟sir認為大恩得射門99 其他廢
頂級球員要全部數據九十幾

btw我係支持拿卡既
係試下用佢角度諗野

一開波講頂級前鋒，理得你係講射手定中鋒定執雞狗

然後再收窄到只係頂級既XX, 就話唔係自打嘴巴

「頂級龍門就一定係全面 多功能 易配合，淨係得反應快既其實唔係頂級囉」

全盛時期既卡斯拿斯係咪只係一個頂級反應撚，唔係頂級龍門？？

咁樣搬龍門都得呀？

中出湊利久

Skip左我地黑池算點先

今晚打乞嚏

我反而覺得拿卡射術唔係頂級

Lacaz除射術我覺得hold up link up都係好好
唔算得一味既
但要講「頂級」我都一時諗唔起有咩前鋒配得上
阿古路同claim囉
上季so9都算唔上頂級
上季利雲都可以唔算
咁拿卡又真係未必頂級
但我覺得頂唔頂級無咩所謂
岩體系用至緊要
法國世界盃都無頂級striker
但基老比到其他球員發揮就得
廢明莫拉達都唔一定要頂級
比到沙拿夏殺發揮就得
而呢隊阿狗開季到而加暫時得lacaz正前係run得順

‘’頂級球員就一定係全面 多功能 易配合
淨係得射波準既其實唔係頂級囉‘’

頂級球員，唔止前鋒

佢個講法即係講緊一碟頂級既菜式要色香味俱全，但原來得個樣既椰撚閣炒飯佢都當係頂級

太大起伏，但佢進攻overall我覺得有一線尾

咪用比喻啦喂，陣間有人睇唔明

佢d配合幾好
wengerball

俾雲加教壞腳
跟第二個會好勁

太著重配合，要學下阿古路咁，有d位你踢得中鋒就要獨食d

下下要修正黎射已經唔夠一線

d決定未算好
主要係唔知幾時要射幾時要扭
不過今季好似扭少左

唔夠老定
Kane順Q個時,真係企咩位都射得入

牙剷又有咩高見牙

laca同auba 對強隊有冇入過波

係牙狗咁多場得對富咸果場世界級

羊真係冇
拿卡對雙獌各入過1球

佢啲語氣真係越嚟越可愛
成個feel係啲初中仔啱啱學到小小野跟住就瘋狂捉人字塞🤧

如果愛華頓叫強隊咪有3 4球

Lacaz Vs Atletico Madrid

射十球入一球

頂級球員/ 前鋒 係講緊要有全面性
恩沙基只係係射手埋門果part 頂級 其他唔係 咁滿意未

唔係唔店 係唔夠好

都話頂級射手唔等於頂級前鋒囉....
再講丫 十幾年前對前鋒既要求無咁複雜架....

咪就係講緊跟你標準佢頂級都唔係 係你自己話佢頂級

鏟蛇既理論就係話頂級射手都唔係頂級既球員

卡斯拿斯可以做到皇馬西班牙雙料隊長 你覺得佢淨係靠反應？ 團結更衣室 指揮 感染力 等等等等 大把野啦

一路都講拿卡除左射術無野係top class 樣樣野都有d 樣樣野都唔夠勁 就係拿卡

唔好講Kun 而家既希古恩都仲好用過佢
你諗下一個前鋒 無左美羊起馬打個6折
咁憑咩叫得做頂級
你要講恩沙基 其實我都唔想再講 都係果兩句
第一 佢射術好埋門觸覺一流 全面性唔係頂級
第二 果個年代流行雙箭頭 用法 玩法 配合方法都唔同
根本唔洗佢做咁多野

成班傻仔

廢明 基老 就係一d犧牲自己產量去幫隊友鋪路既人
咁拿卡又係以產量聞名既人 夾埋黎咪fail唔夾囉

拿卡呢類人 係好夾架 不過有佢無佢 隊波都係一樣咁run 只係質素再差小小

生人唔生膽

Guendouzi細膽到

Exce7ly 有時呢d決定真係好關鍵
球商
咩時間要獨食 咩時間應該比
呢d就係好球員同一線球星既分別

呢場根本就係睇到分別
基沙文成場有幾多個機會丫

射手純粹係射波同埋門好架渣....
當今對前鋒好撚多要求....
所以好多球隊根本放棄左中鋒本位
靠邊鋒搵食
基沙文 世三 包皮 屁馬
一埋呢類人 時代變左

上ig見到羊22場 有19球關佢事
但真係唔多覺佢入過強隊

個場佢=基佬對摩洛哥

冇球員係完美

其實我覺得拿卡係阿踢法似賓周馬

Sure
朗拿度同c朗拿度都唔完美

其實我成日都講 一隊波其實唔需要好多個頂級球員
一係 你就係好頂級既球員 一係你要有你既特性 獨特性
好似基佬咁 咁就有價值

賓周球商高d 身形好d 命水都好d
已經好耐無睇過賓周踢自己既足球

邊個唔知啊 唔好講廢話喇

所以我講 拿卡 如果20m 咁用 無問題
去到50m 10幾期磅week 就唔值
其實我地唔缺拿卡 缺突破力 缺硬淨度 缺一個隊長 缺一個左閘 呢舊錢絕對可以用得更好

牙剷連自己個邏輯理論都守唔住，
仲撐

Buy Zaha

50m你覺得依家個市場買到咩球員

阿狗邊個前鋒做到拿卡做緊野
唔覺得唔缺拿卡
我覺得羊打單前 效果差過拿卡

首先 去非洲 法國 搵兩隻高又快力架返黎先
力架係英超奪冠不可或缺既元素
我地就係太小力架 由其係防線/中線
鏝有文迪
熱最好果季就係有雲耶馬fit
利有基達
曼有普巴
車有簡迪

Arsene Wenger doubts he will work in English football again when he returns in 2019

Former Arsenal manager Arsene Wenger has reiterated his desire to return to football next year but admits it would be “odd” to work in England again.

The 69-year-old has been out of work since leaving Arsenal in the summer after 22 years at the club but remains ready to take up a new challenge, starting in January.

Speaking at the launch of 'The Twinning Project' to Sky Sports News at Wembley, he said of his return to football: "Certainly at the beginning of 2019.

"At the moment I'm having a good rest and I watch football a lot.

"I'm here at Wembley where I played many games and have good memories, and of course you miss that.

"I said many times maybe the best way is not to be in England because I spent so much time at the same club it would seem odd to go somewhere else.

"But at the moment I cannot tell you [about my future] because I don't know.

"I don't know where I will be. I will be somewhere but I don't know where."

The Frenchman has been linked with a move to Real Madrid following the sacking of head coach Julen Lopetegui.

Wenger could also be a target for French champions PSG who reportedly want him to join the club as director of football to work alongside head coach Thomas Tuchel.

Asked whether his next job would be a club or country position, Wenger replied: "I don't know, I haven't decided yet."

我地咪有羊囉，羊都唔係力架？
今季英超係我廠了

1

唔知你認真定咩

痴線曼聯暑假有一億用

好想知曼聯前幾年拎冠軍除咗個虧虧地嘅Evra 仲有咩nigga

如何阿仙奴有1億用
會發生乜嘢事

而家呢隊阿狗梗係無人做到
因為成班功能接近既人
咁唔代表咩架喎 除非你安於456既位置啦

羊打單前 要再驗證 但一唔係
左禾比 中英羊 右奧燒 呢d咁既配合囉

唔洗多 淨係擺個文迪比我地 美羊都可以好多波入

仲有禾b黑b添 我會換係防線/中線

買走藍斯好嗎

你咪講左重點囉 evra幾撚勁呀 果陣
力架唔可以太多 又唔可以無

基達係利記主力咩

你係咪有意見

Mane = 力架，鏟蛇又贏

鏟蛇或會成為最大贏家

FM19好似出左，有矛CHING買左牙？

Last年獌倒掛仔廢到仆街喎

屌等緊touch啊

有咩唔同？冇咩大分別就唔買了

依家返工都冇乜時間玩，隻FM 18都係打到2021年咋

Touch巧似矛港超，PC版禾會開埋港甲乙丙同帶港隊，開SAVE第一件事召三林入港隊先

手機版得鷹文典玩牙
擺明歧視禾地

無都無計，屋企部腦run唔起fm，唯有ipad玩

禾吾sick鷹文...

手機版加左支超 要買鳥

我部虧notebook都係要開低畫質先run得起隻18

岩晒你同大陸囝連線

包皮而家無工番都有錢買
好葡萄

但羊既把握力同拿卡爭好遠，拿卡仲要左右腳都咁射得，成日可以自己搵到位射
我覺得成隊波就係爭個好似拿卡咁finishing強既人，成日係到差差差就係射唔入

死廢老咁撚懶
仲唔搵工做

咁點會唔缺拿卡
佢唔係到已經斷開左中前場連接
反而冇翼 都仲叫有比比鳥邊線壓上
中場有左托已經加強左防守

你問我要拿卡定要純翼 我會揀拿卡

依家猜少左喇 以前雲爺爺年代真係鳩猜，打反擊可以拖到人地8-9個返晒黎

拿卡finishing邊強

山狗妹波先拖拖拖姐

射得都近榜，係成日起腳timing唔好，即係decision making既問題

Fm都跑唔郁

冇人做到因為功能接近
功能接近但又冇人做到
好亂

拿卡雖然唔高 身位幾勁下

新阿留名

同意，所以先可以贏到咁多場
老老實實，我覺得同拿卡同羊操返狀態好有關係，2個d配合真係幾正

佢個身型有d似世三，又係個屎忽勁大勁難撞跌

背身攞波好過美羊

小妹第一日入arpo
有咩要留意

可能密謀緊政變
搶返阿記返黎

窮撚牙

請緊人

對愛字頭入嗰球幾勁

尼馬宜家打攻中
基沙文世界盃打攻中下體打正前

我覺得佢起伏幾大下

top1會唔會踢阿狗…

羊先高效其實
打左翼成日入攝入到波
打正前又要key波又要背身攞波又要入攝
踢左幾場效果已經知 連公司佬都爆唔贏

呢個真
始終唔可以好似真係最top嗰幾個前鋒咁穩定
但拿卡點都係英超前鋒入邊排頭四五
點都勁過lkk, mola達之流

望就望其他球員輪流爆發撐住隊波啦

失眠

拿卡唔掂

原來今晚有波睇

100%ball

訓醒十三場不敗

咁你應該未醒

Nketiah入波我迷鏟一日

你玩曬啦，好似無隨隊

唔知今晚有無幼幼睇
愛sir可能又擺大半隊正選出黎踢

琴日睇post話佢無跟u隊去踢作客，同rowe一樣跟一隊操

好撚攰 想叫春

你有邊日唔叫春架

0345典睇

睇=假阿

好耐冇叫過

大陸囝知道女神係公廁任上之後都無咩點叫

之後咪變左間歇性讀書好累既叫春post

見到部迎Macbook Air, 其實好想買, 換左依家果部虧機, 但真係矛錢

依家果部開個大AI就LAG到仆街

無拿卡一定無十二不敗
點解會係唔缺拿卡 加上拿卡做第一點防守做得好好 成日逼甩人 搶到波 好岩愛蛇打法

阿po已死

贊仔有得踢

要輸波了

買啦 真係好正 平民版mbp

Carl Jenkinson is set to make his first appearance for Arsenal since a 2-0 defeat to Southampton in the League Cup in November 2016.

699 days ago.

Pleguezuelo?

幻幻中堅
等左幾年終於first team debut

仆街又贊仔又黑碧又新仔
早知買100蚊黑池

閪波味濃

仆街我贊有成700日冇踢過波
仲識唔識嫁

贊重識唔識踢波？

100% ball

有冇台播?

延金森

mt唔撚識做 要quit u了

Janjai終於有得證明自已啦！

大通mt 隔離條撚屌係度抄我 但係我都係撞
想睇下佢見到個分嘅死樣

又出奇陣

撚狗

Pleguezuelo
Fifa career mode入面啲幼幼

呀叔左翼？
中場6個好湊人數feel

十三不詳就有份

嘩屌贊狗正選
如果贊狗都起到機就迷愛了

垃圾 一推就過

呀叔係好返？

fm用低組別球會問阿狗借過黎用

“When Arsenal win I am happy. I felt I worked very hard and I think I left it (the club) in good shape. After that, I’m a supporter like anyone else - I want them to win football games.”

- Arsène Wenger

好似冇台播

number 1 fan

Jen仔要起機喇

爺爺

對面個Bola好似都係阿狗青訓

兩隊D色咁似點睇呀

Jen boy打左

jen仔幾好波喎

深夜閪波

贊師傅打左

Jen仔出落人地隻手到 準到

藍屍

Park the bus

AMN

藍證明自己未牙

車仔1:1林伯

Hi雲bb

唔洗訓

兩隊隻色好似，睇撚到眼花

amn想邊線一爆四?

Pleguezuelo呢個姓幾型喎
好似黑手黨家族咁

列叔

細梅又發作

Delfouneso搞到要踢黑池

要睇深夜垃圾波

軌打杯仔都差唔多全隊正選

球證又係盲

mk咁獨食

爆炸頭平時咁文弱，今次犯規咁粗

爆炸頭mark到對眼勁大

爆炸頭增大對眼好得意

呢隊黑池除左泊大巴外一無是處
咁都贏唔到會好失望

唔怪之得一路都覺得佢似一個人但又醒唔起係邊個
原來係似奧燒

留意到對面有條友叫Guy

jen boy 底線傳底

WO 個傳中靚撚到呢

贊狗爆贏人咁勁

呢隊波真係做到圍住藍斯黎踢

1:0

列叔好波

GOOOOOOOOOOOOOOOOAL

好球

靚波
睇得好透

痴線 列叔入波

細爆

列叔1st goal

大有伊度亞度風味

關刀傳得靚

關刀子啲長傳好好J

列叔捕位仲勁過藍狗

列sir

列叔
細爆

發覺依2-3場
列叔都射唔少

好敢進攻但好少落底

同比爾連完全兩種風格

依家似圍住細爆踢多過藍c

竟然有咁多人睇緊

藍斯成日咁近傳波
隊友點反應得切

邊度有LINK

Niles轉左邊喇

個球證真係盲

又唔俾corner

球證個盲閪

個球證真係盲 咁明顯都冇角球

感謝

Set左中間切入

mk啲態真係好差

通常柒柒下又整球助攻之類

唔好比藍屍助攻入波就得啦
陣間班迷藍既又衝哂出黎

阿叔d波好撚好睇

AMN入到波，推會員Milik、六日子、施嬅覓腸落街

對英冠 成隊圍住佢踢 都冇助攻入球 不如走啦

一直都覺得佢踢到好瀟灑

放心 cfm左唔比約佢
夏季會躝

技術好 first touch好少離腳
對比smith rowe成日推甩腳

最好冬季快啲躝 睇親佢踢波都好炆

rowe有啲吹大左 佢啲決定好差

黑池英甲

[img]

咁仲衰 對住英甲都踢唔掂

有腳波明明地波俾佢 一控彈到九丈咁遠

2:0

贊仔都返生

路線又入波

又燈

靚燈

贊仔今場踢得幾好

睇嗰勢 對猁係咪要出贊仔打左閘

贊師父

牙間

牙狗搞咩個個龍打手搥都咁鳩

戇鳩狗證

紅牌

關刀紅

屌你老母球證

無判錯，係抵畀第二張

關

咁下場對利咪冇關刀

會唔會又要換拖囝出黎

咁聯賽有無得出

開始要禁平安鐘

無左爆炸頭藍斯唔可以再咁壓前了

要頂30分鐘

有拖拍叫好啲

以為會換Rowe

咁都要麻煩拖仔

跑死拖仔了

托仔又無得抖

新仔中堅好似都幾靚仔

mk差少少

關刀紅牌 咁下場對猁咪無得出佢？

依下拖仔比得靚

應該係

如果對猁左閘出AMN
中間都仲可以用沙+拖

佢邊應付到咁高強度比賽

屌 要豬波了

2:1

對黑池失波

對黑池都失波

其實可以考慮 好過拎殺埋左閘

打blackpool都要平安鐘

人地好似第3次攻門

cg

間諜

屌on9

cech差啲出事

呀間真係ON99

玩波 波都打爆你

差Ｄ２－２ =.=

牙間又黎料

牙間呢吓真係好膠

球王b

大麻b！

Cech好勞氣

又出美羊

打小個都換羊出黎

踢到咁既衰樣

牙間已經唔敢再控波

仆街 成班玩鳩牙間

屌你老母

咪整傷牙羊

羊唔好傷呀

咁矛

估到會紅
想收人皮多D

垃圾時間正式開始

女人識offside

個女旁証支旗係咪鳩舉嫁

藍斯

勁呀藍屍

94mins ramsey搶auba球波做咩9 明明可以比羊撞射

戇鳩到震

ramshit真係想笑撚死人咩

呢個女旁證好似想當年俾華隊長攬住個個

藍狗成場冇腳好波
咁既水平仲想留低

藍c最後又同羊爭位，又搶左佢粒波

岩岩搶波之後鳩斬笑到我仆街

愛sir 12連勝 (水晶宮果場唔計)

明顯唔係傳比佢啦

Matteo will be able to play in the Liverpool game. He will miss the quarter finals of the league cup instead. Law were changed in the summer, Red cards in league cup doesn’t affect the premier league anymore.

zxhx插水唔計

very nice

好彩

下場撚得猁

贊狗今場算唔錯
迷住一半愛先

贊囝踢成點？

Guendouzi's red card means he will serve a suspension against Liverpool in the league on Saturday, Arsenal have confirmed.

🤷🏿‍♂️

下輪食熱狗

是但啦 下場唔出佢仲好

十三場不敗

勁到

屌你牙狗狗聲

下round對熱狗，迫不及待好想玩玩了

唔打了

撚得利

好彩係主場

對利出AMN打左閘冇問題，第一場對鏝都打左半個鐘正選 都ok但之後傷咗

果半粒鐘放題咁
不過點都好過沙卡打既

愛sir連贊狗都起到機 反唔落了

爺爺唔識教

屌丫，延金森仲有得出

請尊重雲加
btw jen boy

細爆打利記有無得出

無

聯賽杯拎紅聯賽無得出？

無記錯係停最近一場本土賽事

贊錯琴晚踢成點

贊仔有助攻

屌你老母唔出Nketiah , 反愛了

迷贊又贏

對痢擔大旗 唔傷得

無啦啦50分鐘紅左件關刀，點出啊
陣間俾人反cup, 實俾呢到d手足屌到飛天

急不及待想撚狗了

殺猁阿

順便報番當年渣土帶隊炒鳩爺爺既仇

下場唔會出啦下話
對猁又出佢又想比人屌死咩

中間擺返沙拖啦

原來改左例
自膠

手足! 咁早起身食早餐

琴晚贊錯踢左閘？

屌完kasin再叫kasin煮早餐

點玩 垃圾都用到

本身同kasin 出街，點知俾佢放飛機

連贊仔刀起機了

帽事既

新a高都打得起既話我幫愛蛇含撚

都諗唔起幾時輸過

冇得出立於不敗

過兩日屠埋猁狗

有贊仔我洗輸

等睇超級殺阿人

呢個真

聽日就happy Friday

愛蛇屠猁滿門

正撚到🤤🤤🤤🤤🤤

昨晚聯賽盃L Perez都搶唔到正選，仲賤過幫Wenger踢波

熱刺原來踢盃仔都出咁多主力

球迷：愛蛇 你點教波架

愛蛇：對唔住 搞到阿狗隊波咁 我一定會反省

球迷：我唔係講呢樣野呀 你知唔知呀 尋晚果個係英甲既黑池黎架 人地係玩職業賽架 你拎住贊仔呢個垃圾練贏左人地既黑池呀 你係咪有病呀

連jen 都起到機，愛蛇屈到

牙check又冇cs

屌呀🤤🤤🤤
一晚射夠廿Q🤤🤤🤤

H 動男主

有贊仔，左閘問題係咪解決左？

左邊jen + 2b

係成條左路

牙叔踢翼踢成點？

要射到佢全身上下都係我既精
無一個細胞可以同空氣接觸到🤤🤤🤤

識貨

英聯盃8強形勢
阿仙奴 VS 熱刺
車路士 VS 般尼茅夫
米杜士堡 VS 伯頓
李斯特城/修咸頓 VS 曼城/富咸
註：前者主場

列叔又打足全場
星期六點算

養b識波

gg,專心聯賽

打邊隊都一樣，反正都係愛蛇然

主場劏狗啦

廖化作先鋒

平庸

爆仔助攻果球好靚，可以唔洗要殺卡做長傳了

贊boy助攻球波撻q架喎

熱狗上場聯賽留撚晒力
拳王 大力神 son都無出

地產aa 商場未開門已經要開鋪搵客

佢都係踢閘算啦

咪撚盲反啦

不嬲迷贊

相熟A準仔都有打比我話有盤好平問我睇唔睇

橙

係鋪頭門口望下就會狗衝出黎sell 你

有價冇市

沙田有啲盤就黎掂3

唔好嘈啦
一係你地夾六萬比我
我屌完話比你地知抵唔抵屌

無謂為左隻雞嘈啦

你玩得3分鍾真係唔抵屌，我比錢你搵yoyo啦，
撻蓋清朵有折

6萬
食6條1萬HG好過啦

叔真係幾有天份
用波個種穩好難得 希望佢快啲打返中路
屌你老母個八號讓返個位岀來啦

係香港dump個垃圾都咁壓抑屌你老母

樓市快啲收皮全世界失業

1月都走啦,無所謂啦

近兩個月跌得好急，樓爆了

60條1000蚊呢

唔好爆

鍠要出手了

做定身後事

59條好了,留返一千蚊買蓆牙

好想睇佢去鍠俾拉膠屌撚死

回歸97價ok

叔淡定果下正

600條100蚊老雞

經濟差果時，除左公務員同你呢d full pay既之外，仲有咩人敢買

Me 敢牙

Me敢 but no money

U full pay刀duc la

公務員

我都敢，但冇首期同冇銀行會做按揭比我

公墓園又贏

到時應該要靠頭女養了

幫MK含囉

禾刀想
跌多兩想入市了

失業中......

一直都有幫佢含

用顏值去做按揭

屌你你究竟有幾fatfat先幾個月都唔洗搵工 有冇比家用架

退休扮失業撚手足

佢收租狗...洗撚做咩

佢收息都夠全屋開支自己使費有突啦

照俾緊...
我老母都唔知我失業

普狗：又月頭

兩層樓 狗黎

係喎！

咪屈

幾時助養咁多位手足 死廢中

住客自殺變兇宅！快！

快 daniel上去跳

不了，已經養緊搞事

如果持續跌勢，大家好快可以唔洗入上水睇波了

搞事幾歲 我對唐狗要打針好煩

冬天喇，識做啦..
今年好凍啊

太古城跌到6即刻入去同6c jai做鄰居

36滾兩滾

想去食g煲了

4碎了，打針煩咩

700差200蚊回到家鄉了

九龍站

婚後生活如何

快啲跳到30啦

細爆對利要停賽

多左鳩鐵不了

你個隻同你個一樣咁撚矮就過姐，
唐狗4歲咁撚大隻一個人點睇得住？
拎黎打邊爐算啦

唔使

都係咁, 本身住埋一齊3年了, 所以冇咩唔同

有冇打撚到佢跪廳跪三日先比佢入房訓？

想睇 幾時搞

搵場一定win 既睇，吹奏愛蛇

撚得猁牙,就呢個星期啦

唔想大家豬完波一肚氣仲要俾錢飛的返屋企

即場劏左搞事食返D36下下火算

30分鐘已經嬲到走

打利點出

愛蛇求撚其都然啦,仲問

2007 GOGOGO

Niggatah
25b mk amaechi
Uncle gxxxxxxx
Bola tsutu mafu jenboy
Macy

40:0不是夢

點出唔係重點

係點換

Bola唔係走左去黑池咩

是撚但啦，真係會咁出咩

出XHAKA啦
搞到球皇ZAHA要插水先有12碼

有2件bola

等收6c信啦！
我地沙夏冇插水啊，雙腳起跳博犯規咋！

仲有ebola

咁其實搏犯規即係有無犯到規
定搏果個人先係犯規

傻傻分不清

信唔信夢叔出得

津路水炮原來真係有用
前幾日有隻蜂想築巢,用水炮射走佢先
再用漂白水KO個巢,而家隻蜂日日番黎但搵唔番個巢

1點半開波，2點走都係要飛的

英聯盃8強對撼 阿仙奴12月兩鬥熱刺

【體育】英聯盃完成周三比賽後隨即為8強進行抽籤，最矚目戲碼顯然是阿仙奴將與熱刺合演北倫敦打吡。

阿仙奴將與死對頭熱刺對撼，比賽將於12月18或19日上演，兵工廠有主場之利。由於兩軍在12月上旬的聯賽對陣，同樣是阿仙奴主場，即該月將有兩場北倫敦打吡大激戰於酋長球場上演。

去屆在決賽打敗阿仙奴，得以贏得主帥哥迪奧拿上任後首個錦標的曼城，將於周四鬥富咸，若勝出晉級將會鬥李斯特城對修咸頓的勝方。剛在周三險勝打比郡的車路士，將於8強主場鬥般尼茅夫。

兩支非英超球隊，即英冠的米杜士堡與英甲的伯頓喜相逢，意味4強必有一支低組別球隊。

英聯盃8強形勢
阿仙奴 VS 熱刺
車路士 VS 般尼茅夫
米杜士堡 VS 伯頓
李斯特城/修咸頓 VS 曼城/富咸
註：前者主場

圖片來源 : ©AFP

咪on9啦，睇法律佢就叻，睇球例佢好撚柒鳩架（鏟，2018)

雙殺熱狗

有帶手足一齊g 持剷蛇

Aaron Ramsey to leave Arsenal next summer on a free

Aaron Ramsey will leave Arsenal for free at the end of the season after the club told him in person why he will not be offered a new contract, Sky Sports News understands.

bye

好老實 遲早都要對

88 你條尾

6萬真係唔值
6千就可以考慮

贊仔正選
打左閘
有威脅
無低級犯錯

冇接觸就吹到插水 有推撞就睇球證信唔信犯規

今日1號又收租

幾時有睇波團

贊錯原來仲係度

今日柒鳩，唔代表聽日柒鳩啊！（鏟，2018）

全部西時間

點睇小禁區牙朗

乜你覺得牙朗淨係小禁區先有威脅？

一對伴侶又準備放閃光

去隊二線既做大佬好過啦

有無手足搞痢狗睇波團

契仔黨正式解散

跟雲加去Ac

我搞，我攬幾條女係屋企睇、你地去酒吧睇！

又話自己好專一,女一個就夠

訓左無睇

尋晚水晶宮大炒幾多球???

插花 盤球。過人 組織 勁?

咁快又打多次猁狗 英足總

如果你有睇過後生既牙朗 根本唔洗問呢d問題
佢技術絕對係一流
不過而家老左 慢左係正常 又操到咁大隻 已經唔洗靠插花 單對單過人搵食

其實你睇牙朗都唔係企係禁區等波果類人 出黎停波 組織 樣樣都有 都唔講態度 精神感染 帶動隊友既能力
唔明點解你有呢個諗法
咩叫禁區殺手？ 雲佬 小豆呢類囉
雲佬好似有個紀錄係得幾球係禁區以外入

簡單咁講 頂級球員 同好球員 既最大分別 就係你可以幾依賴佢
你覺得無左拿卡既阿狗 分別大唔大？ 有，但唔會好似皇無左牙朗咁既死樣囉

亦都係果句 你試下車無左世三睇下會點
呢d就係分別

師兄講得岩 睇下水晶宮就知 冇左沙夏分別幾大

夏蟲不可語冰，大家放棄啦，
Perm block him, perm save yourself

愛既反面就係恨

mk狗真係好小氣,小小野就block人

到今日都未扑鳩你仲話我小氣

一路含一路扑

( Show Blocked User - 子普 )

我講事實JA,你都BLOCK我都無計

通常佢地最後都會係情侶

我共狗黎架嘛，最唔想聽就係事實

睇死你忍唔住 解Block 同佢大戰3百個回合

( Show Blocked User - PD )

100%會

細爆過頭波

harry

留名

係愛

之前三連敗
阿狗又幫人起機

阿叔好值得愛sir重點培訓，青訓黎講佢算係最有潛力個個，但個定位好似仲未係好清晰

雖然第二代 Apple Pencil 的基本功能還是書寫和繪圖，但新筆並不向下兼容，無法用於舊版 iPad Pro 和第六代 iPad。至於已經擁有第一代 Apple Pencil 的用戶，在改用全新 iPad Pro 2018 時，亦需要購買第二代 Apple Pencil，因為舊筆並不能使用。第二代 Apple Pencil 將會在 11 月 7 日上市。

好撚on9

唔係點搵錢牙

Gay cook 呢d 算死草生意人唔洗恨啦

原來熱狗要借多2.37億，債務會上到6億

佢死佢賤

叫得熱狗都係窮到燶閪咁

賣Kane erikson son ali還債啦

依四件賣哂都未必夠六億

呢4件平均價撚有億半
Son 最多咪40-50

果陣爺爺

比盡4億

艾美利好過寸王？桑馬達想過阿仙奴！
11月01日(四) 12:01

英國《曼徹斯特晚報》報道，季尾就同曼聯約滿嘅西班牙中場桑馬達，可能明年以自由身過檔阿仙奴，同昔日恩師艾美利再度合作。消息指桑馬達一直拒絕同「紅魔鬼」續約，依家有多間球會虎視眈眈，包括阿仙奴同埋意甲勁旅祖雲達斯。

阿仙奴今次計劃最有利地方，就係佢哋領隊艾美利同桑馬達關係密切，兩人喺2008至2011年間喺華倫西亞合作3季，艾美利即將推出嘅自傳入面，桑馬達亦有撰寫部份篇章，而且大讚艾美利係「Special」，話佢好識得同球員溝通，技巧之高係「其他合作過嘅領隊從未見過」。

愛sir又贏

今季完約又值得要，後備都好

藍斯放心走

踢過車獌

冬天直接攞藍斯交換啦

簽到唔反愛狗

史密夫路維想做迪布尼

阿仙奴新人史密夫路維今季得到更多機會上陣，他說自己想努力成為奇雲迪布尼一樣的球星。

由季前之旅射入馬德里體育會開始，路維得到一紙合約，這位新丁說：「自己童年是看著美斯及恩尼斯達的美妙配合長大，現在比較留意迪布尼，他的踢法很值得我學習。」（）

差九里遠
有排學真係

咁搞法衰過ebra
全英三大球會都踢過

Sor
仲要加埋人地知你等錢洗壓鳩埋你價都仲得

阿狗都三大=.=

Son 一定唔止50m
75~85就差唔多

比啲自信啦清=,="

唔係三大都起碼六大之一啦=.=

屌12月19打熱刺 聯賽杯 輸撚緊

自信假阿

如果琴晚無睇波既手足 可以同大家講精華就係ramsey好撚廢

啱

以前既朗就真係攞住個波對面就驚
依家掛住練搶點 操肌
唔係無需要過人
而係根本過唔到 太大隻無哂agility
腳步鈍哂 原地插花
比佢攞波好過比佢無球走位

球越位直線夠j啦

安歷卡

亞洲人，你標咁貴冇問題，
冇人買姐

精華係牙間

咁鯨大都係大啦

唔訓17碎都無佢而家咁勁啦

喂你拎阿狗同鯨大比=,="

亞洲人起碼7折啦
有50m當佢贏

其餘三件加埋比盡三億

Kane同大力神勁姐 另外果件垃圾到

個比喻唔係幾啱
阿狗起碼係英國頂級聯賽頭六嘅球隊
叫六大好合理

大陸仔以為打機，標幾多都有人接

Alli吹大咗好多

下半場開始睇 牙間 個下型撚到

我老豆熱狗黎 成日話alli 大力神 簡泥好勁

控定
轉身
仆街
offside!

世界盃ali廢撚到

輕鬆將球生球變死球 試問有幾多個龍做到

琴晩個新仔西班牙中堅踢成點
聽聞話上季爭啲解約，結果續咗半年
而家竟然正選debut

下半場無乜特別 但好矮 仲矮過細梅好似

kane今季都廢咗，好似冇咁多波入

牙間十足十拋家瘦
後生個時幫對家打柒自己隊
老左回塘自己隊又當佢係寶

輕鬆撚左對面

今年兩個龍守cornwr都鳩鳩地
下下出一半又唔夠快打唔撚中個波
中堅又矮 好撚恐怖

咁多年都係咁架啦
出迎打唔到比後面頂空龍

用殘左啦 無抖過 係ali好d

1個前鋒夠用論

人地半隊主力踢世盃打到4強 仲要踢歐聯
我地？

得一個女

羅里斯
查比牙 迪牙 艾達維特 華湯根
單比利 牙里
傾
係大半隊先岩

歐聯賽程密啲定歐霸密啲呀
我哋上年歐洲賽打到四強呀，仲要係比歐聯打多輪32強
熱狗上年16強收咗皮啦，今年咪一樣柒到仆街

歐霸密 但出副選喎 踢歐聯係咪都出副選先
你講今年都叫有主力踢廿分鐘鬆d 養下生
上年直程係倫敦休息呀 d主力

點解阿狗唔洗咁多人呀 因為無歐聯囉
無人知驗聯可以走到幾遠 咁點可以一個前鋒踢哂呀？

阿歐霸去到8強先開始用正選

咁咪即係要人sub lor

你睇下干地贏英超果年 根本就唔洗咁多人手
無歐聯就係減榜清人既最好時機 等拎返歐聯資格 先有薪酬空間簽勁人補強
一味留住d樽頸球員 有咩用

睇唔到傻閪講野成個人開心左好多

出哂新聞話球會唔會同你續.

做到咁絕係咪第一次?? 之前有無試過?

如果阿狗唔洗咁多人嘅話啲主力邊有得倫敦抖呀 你當sub唔係人
而家就係笑緊熱狗乜嘢比賽都出kane搞到用殘晒

冇左爺爺就係少左份人情味😢

唔係爺爺送份大禮俾OZIL

隨時OZIL都唔係度

間諜退休啦

你係唔係屌過vien

屌如果之前無前4攞左英超好耐
年年前4 主力就踢多8場
電叻唔輪換
下半季就崩盤

馬天尼斯 施治
列叔 贊仔 隊長 馬夫 賀定 張伯斯（借走）高拿
Rowe 韋樂克 藍斯 埃及 細爆 amn
尼基迪亞 nelson(借走）黑b mk

尋日又有個o靚仔中堅
我唔明點會唔夠人囉 借走左nelson 同張伯斯 都仲有大把人無得踢
基本上你全力爭4 歐霸入到8強先諗爭唔爭 都大把空間清人啦

琴晚贊仔打成點？

電叻： 70分鐘黑b換拿卡 指定輪換

手足有貨今日好走啦

上半季 70分鐘基佬換拿卡
下半季 70分鐘拿卡換奧巴

拿卡 奧燒 指定被換出

龍格保，雷耶斯永遠比人換走

冇，做咩咁問

唔錯

都係踢埋依季

連登=網絡孤島，
你冇睇過就冇咩
條女有條癮次次爆房都拍低哂

仲諗住你食過

番布拉格斯巴達搵r7

有咩料爆牙

應該掛靴

呢d西市彈左兩日有靚位就走貨保平安啦

成手put

條女好似唔做空姐

我9up引人留TG,
我係成人台玩過幾次

一齊做高層/教練

保方都踢到41
佢仲有5年

鏟ching屈到

想睇片

每月補貼30蚊 真係多撚謝曬

好過拎去填海啦

關刀吊球直線

撚得痢未

有無人話我知，藍斯做錯咩野？

同所有連登仔一樣,吊高黎賣

廢囉on9

扮大佬但又唔係勁

呢幾場有冇睇 咁嘅表現加人工？

路飛不如唔好做主角啦

已幾可肯定離隊

躝啦

OP=子供向

無所謂啦,又唔係勁,後備料
買多個托囝質素返黎好過啦
有直線有跑動又有防守

攞藍啲錢買件黑腸防中啦

藍狗半年約賣到幾錢

都要佢肯走先得ga

快啲躝
win win啦

快撚d躝

舉手要波, 拎波又甩, 攻太上中場真空

(雲加年代)

佢1月走未必可以有6月份約咁高人工

太子同契仔一樣咁撚衰格
唔肯走唔續約等free走多D人工

9黎
唔為球會著想

你自己都唔會同自己公司諗啦on9

我會

咁你咪件on9 lo

作為球迷緊係想佢賣走收番筆錢

世界上冇幾多個有托子質素嘅球員
仲要咁平買到真係好難
而家啲細球會搵到個咁有潛質嘅一定吊高嚟賣

比你係藍斯寧願6月走收高D人工

係既

怪就怪阿狗8月唔賣佢

【話題】10輪過後……英超Big 6進定退？

【體育】今季英超剛好踢了10輪比賽，與上季同期相比，到底Big 6有沒有進步呢？

與上季頭10輪聯賽相比，Big 6之中明顯有進步的是利物浦、車路士和阿仙奴，曼聯已經響起警號（好一段時間），而曼城和熱刺則算平穩發展，當然，在列強發奮之際，不進則退。

紅軍射手穆罕默德沙拿本季的入球似乎較上季減少，但紅軍的積分增加了10分之多，入球多了3個，失少了12球，在防守上，不得不歸功於門將艾利臣比加和中堅華基爾雲迪積克等後防主將，是球隊大躍進的原因之一。

車路士在新帥沙利上任後，積分比上季多了5分，入球增加、失球減少；也由新帥艾美利任教的阿仙奴，積分略多3分，而勝在入球增加了5個。可見雲加離開，似乎兵工廠也沒有倒塌。

衛冕的曼城略略回落少了2分，某程度因為去季實在太出色，頭10場只失2分，而本季與去季比入球減少8個，但失球也減少3個；熱刺季初有點飄忽，但原來積分反而多了1分。最令人擔心的，始終是紅魔，積分少了6分，入球少了6個，失球多了13個，慘不忍睹！

上季同期數據比較
球隊 積分 入球 失球
曼城 -2 -8 -3
利物浦 +10 +3 -12
車路士 +5 +6 -3
阿仙奴 +3 +5 不變
熱刺 +1 -3 +1
曼聯 -6 -6 +13

圖片來源 : ©AFP

有勁隊俾高人工要佢先算啦
就算有都唔會有正選俾佢啦
如果藍斯想踢正選應該要去中型班，但中型班俾唔起咁高人工

一月換馬達

仲馬達.....

唔通換Zaha咩

比個馬達你 踢落咪廢版ozil 仲要唔用得幾多年
咪玩啦

呢獲撐橙蛇
三個攻中做乜鳩

咁我寧願換zaha.......

賣埋mk佢 free返d 人工出黎啦

我諗佢都係想講拿卡回波支點等都做得唔夠好
而現代足球對前鋒嘅要求越嚟越高 唔只finishing 連創造都要參與 你睇下廢明
不過我又覺得呢樣野取決於每隊嘅戰術 創造力係要有 但係係睇proportion囉
而且基於每隊戰術唔同 我覺得單一抽個球員出嚟話佢未夠料係唔公平 話唒足球都係講chemistry 你估以加仲係比利一扭10咩

Ramsey 換到zaha 真係抵到賴屎

橙蛇仲要賣咩人實現改革

第一件事賣走你件皇狗

施治 免費放
高拿賣走
沙卡賣走
Mk賣走
拿卡賣走（前題要好價+搵replacement)
藍斯自己躝
Free 咁多薪酬出黎簽邊個都得
（值唔值另一回事 ）

最好搵個替補賣埋細梅 幾場好波幾場膠

睇你想球隊既高度去到邊
安於爭4既話拿卡is ok
又或者有大財團入主無限課金 都唔洗賣佢

我唔同意點解要個人能力>合作性
話無左羊會廢幾倍 我唔覺得咁樣等於拿卡唔頂級
如果同partner有chemistry而踢得好 係有合作性嘅表現 呢樣都係頂級球員嘅質素之一喎

估唔到大家咁絕情

話哂踢左十年 FA CUP都救幾次

如果真係新聞講180K 都唔係好過份姐

Mk咁快賣走

今季都比晒機會佢
約又唔簽
波又踢唔好
琴晚打英甲都廢到嘔

最慘既係 現家又唔流行/教練好小用雙箭頭
而美羊又唔岩打翼 咁即係肯定會有錯配

重點係我覺得 佢呢個價錢 做到既野 唔夠決定性

老實講 佢取代唔到任何一個而家既正選
無得同ozil爭 iwobi係球隊最有活力同生氣
位置尷尬 人工又高 點解唔賣

兩件都係負資產

同埋 我覺得 我地前場好多類近既球員
好單一 需要多d功能性唔同既球員 隊波先會多變化

都係果句 拿卡係無賣既必要
問題係 如果犧牲佢換到其他野 係一定值得
當然 有其他辦法搵錢補強既話 唔賣更好

藍斯呢d毒瘤黎⋯
佢禾仔太子等等一代象徵住yaya失敗既十年
各有各致命弱點

一日唔掃走晒一日球會都係咁唔上唔落

今次要撐鏟蛇

賣啦 佢真係有賣點既 但係一黎缺點都好多
二黎傷患多 三黎愈黎愈唔夾艾馬利既踢法

佢最佳位置點睇都係中中 拍拖里拉
問題係.........
如果係咁 不如放手啦

好波！

你送件值70m負資產比我

其實我覺得唔係唔夾 係紀律真係太差 防務做得太少

公道講 沙夏唔係真係勁到咁 但我覺得岩用
70m都幾貴..... 但人工應該平過同價既翼鋒唔小.... 鳩估

藍斯今季合約年都踢到咁 真係好難幫佢

當年禾仔搏簽約.....

Welcome back

合約戰士起馬簽約果陣係一線

最後一場

你比上面兩件更負資產

型撚到

成日搶人個位搶人個波
死帶去隊友面前交波
傳d走唔到位既直線

其實d隊友點睇佢

即係成日搏出位既狗公

Jen is back

Games: 343
Goals + Assist: 60+60
FA Cup: 🏆🏆🏆
Community Shield: 🏆
Arsenal Player of the Season: 🏆🏆

中場呢個數據, 對上一個差唔多應該係法比仔了

Legend

喂屌你老母唔好借啲意鬧大陸仔啊

想繼續做中上遊就攬住佢啦

About last night…

▪ @emilesmithrowe_ became the youngest player to score for us in the League Cup since 2008

▪ @LichtsteinerSte became the oldest player to score for us in all competitions since 2010

藍斯呢d係一將功成萬骨枯
佢走上去入波數據咪靚
但其他人幫佢執屎

第一其實需唔需要一個btb沖上去做埋前鋒既野
第二因為貪佢呢樣所謂專長，咁多年防守幾咁大獲

林狗唔係不嬲都係反藍架咩

想借啲意講法狗啊，
條撚樣份約就到期

唇亡齒寒

==

愛蛇又贏

係 由高登屌到連登 佢宜家淨係向前唔防守我一直都有屌

但今次對事不對人

呢間濕9 球會之前幾多次為左慳少少唔續人, 去第隊幫人拎冠軍??

話唔肯續大把替代品. 之前咁多次有邊個係成功???

有鑽石眼驚閪咩⋯⋯

雲爺爺 係度20年 拎過幾次英超 起埋個球場
多次不為豪門招手所動
問題係 時間到了 就該做決定

慳少少續垃圾 咩禾仔 山狗 牛奶 續多d啦

估唔到最尾係林狗撐藍
不過講真，淨係佢一腳結束9年不冠依腳
都值得續啦

想睇到下D 舊面孔，D 前人走哂

大好機會烹走晒d垃圾
點解要錯過

今次藍斯單野令我覺得球會高層似番正常人

講真fa cup真係咁有價值？
人地繼續唔當我地係爭標分子

你果時開始做阿迷未
第7/8/9年果時成個球會上下都好大壓力
成日比人笑N 年無冠

果次拎冠軍球會上下開心到傻，爺爺笑哂
值明阿狗仲拎到冠軍，第二年Ozil 加盟
你話有無價值

唔識評論個獎盃價值去到邊
單單破9年冠軍荒都無價值？

講錯，山狗加盟先岩

留戀過去何不永續爺爺

山狗依家霉到

無記錯奧燒係岩 燒早過山狗黎

所以咪而家先踢佢走，
冇個腳佢一早躝左

唔使問我做左幾耐阿狗，我睇個時法比仲未有後備踢

爺爺manager ，一個人幾影響球會
藍斯係個球員Only
如果佢肯踢後備，價錢唔過分

我睇唔到點解球會唔肯留一個十年功臣

我覺得未至於去到話咩要高薪留功臣既地步囉⋯⋯

牛奶都唔肯踢後備 何況藍斯？
180k踢後備？
由爺爺一走 呢代人都漸成過去
一朝天子一朝臣

今次G持鏟蛇

只有贊師父笑到最後

我都支持賣藍斯
但個冠軍價值係好重要

笑埋今年

除非佢打返起

45000 周薪兩年踢六場

加佢份糧落RAMSEY度 都唔係好過份

英倫五子只剩下贊仔

講佢自己諗唔諗得通啦
佢再扭屎忽花我都唔撐佢

我自己希望佢留到

最大問題係佢既位置開始迷失
打中中無防守 打攻中無能力
你話一季狀態差都仲可以搏
迷失左真係唔知點先tune得返好

咪傻啦⋯⋯咩結束n年冇冠，我地打飛機之用
頂多車鏝獌迷冇得再用呢個詞語笑鳩我地⋯
人地爭既冠、講既冠
始終係英超、歐冠

點解要yaya?
因為唔想再爭fa cup
要變。明未

改革派手足好波

拿係依刻我絕對認同
我地未來既眼光應該係望英超，歐冠

但係做球迷有時都係為開心姐
幾年前個冠軍贏左我好記得球會上下都開心都傻
個價值最少係依到囉

Former Liverpool midfielder Steve McMahon thinks Aaron Ramsey would be a perfect signing for Liverpool with his contract negotiations at Arsenal officially off the table

你係想講個冠軍既價值定藍既價值？
講冠軍我認同，但藍就不了，
個冠軍唔係佢一個人攞

踢咗咁多年都想好嚟好去
跟唔上無謂留隊啦搏屌喇

係既，我講咁多都係覺得有感情姐
講現實佢的確可以走，唔會影響大局

所以以家要踢走ramsey 比埋份糧落jen 度

個人覺得果下基佬功勞大過佢啦

Thanks for the memories Aaron !

法比係英超
Appearances 345
Goals 50
Assists 111
助攻多好多

唔講孰重孰輕，個冠軍係全隊一齊攞，
包括爺爺

Ivan Gazidis has now officially left Arsenal.

係既
但其實一個球員仲要講緊咁多季前既一個入波
黎作為留佢既理由
賣得啦

落後緊挺身而出果個都屌球會返左西甲啦
ramsey who

上面幾個唔記得轉acc

唔係冇續佢既「理由」，
係冇續佢既「必要」

總之藍斯一月好躝

仲有延金申

收工了

呢個快啲躝啦

慘

仲有得出場

渣渣林啦

晚飯都食完了

老坑先咁早食

下個po名係

要熟悉嘅面孔我哋仲有當年有份來香港嘅贊囝

熟悉面孔k6

呢條友一早就應該要躝

留佢都唔知做乜柒

迷贊既都係弱智

Ot完食既飯先特別好味 你識條春

唔洗ot 真係唔識

搵日試下包你上癮

擺份約係度自己唔簽怪邊個

點試牙

又盲返 陳晚踢得貢好

仲識扔界外球

咁球會話唔續就唔續架啦

定位太模糊
作用又雞肋

第二球冇佢入撚到牙

沙夏受威嚇 鶴臣全力撐

【體育】水晶宮領隊鶴臣承諾支持在網絡受恐嚇的前鋒韋費特沙夏。

水晶宮領隊鶴臣說：「以韋費（韋費特沙夏，Wilfried Zaha）的狀況，會方將盡一切努力支持他。」韋費特沙夏於去仗英超對阿仙奴時，完場前6分鐘禁區内被格列沙加侵犯獲得12碼，結果水晶宮由米利禾積域射入追平完場。

3分慘變1分的阿仙奴球迷自然不爽，沙夏在社交網站公開指摘網民種族辱罵自己和家人，甚至受死亡恐嚇。當時這位科特迪瓦球星說：「對那些種族辱罵和毒咒我家人的網民，我也祝你們家庭美滿！PS：不管你們如何痛恨我，我的生活一樣開心。」

既然沙夏承認自己故意博12碼，文字也帶點挑釁，一些網民自然作出激烈留言，當然也有不少較斯文的人批評他「插水」，比如說：「沙夏應該去當演員！」、「這個動作令人尷尬！」

圖片來源 : ©AFP

小弟返工個商場門口有個空地
咁d師奶朝早好鍾意去跳下 大媽舞，耍下劍咁
今朝竟然有班師奶跳唱這歌跳Generation x
如果香港d師奶唔跳大媽舞跳Generation x/Para Para會唔會冇咁反感

贊就躝啦，洗廁所都嫌太蠢

Manchester United given update on transfer 'target' Arsenal's Aaron Ramsey

Manchester United could land reported target Aaron Ramsey on a free at the end of the season after he was told he will not be offered a new deal at Arsenal, according to reports.

United have been linked with the midfielder for the past few months as negotiations between the Welsh international and Arsenal over a new deal stalled.

It is understood he wanted a huge increase on his £110,000-a-week salary resulting in a stand off between the club and the player which is said to have alerted Old Trafford chiefs who have been interested in signing him in the past.

一換一馬達

唔會，快啲死

係都換靴里拉啦

曼聯唔係一隊濕鳩嚟

Mata真係慳撚番好過
馬迪爾/靴里拉就諗下

年年就完約果d就同獌狗1換1

清廚餘

呢兩年好似無贏過利狗？

換馬仔

全能到仆街

星期六

獌打緊nba咩 擺爛食大約

人地搵到錢唔撚抵得牙

跳啦撚樣

牙朗筆錢都未使曬

邊有可能洗得哂
收息都發發

因為得獌咁傻先肯換

廚餘到仆街

屌你老母份日文卷

巴打有無去球迷見面會

Porn tonight正撚到

好淫

圖

martial/matic

martial好似仲有年半約

馬迪ok

有條款可以加多一年

係強制定都要martial同意

應該係強制，迪基亞都有

我地用藍斯同獌換啦

藍斯+錢

Sky Sports News understands that Liverpool have no interest in signing Aaron Ramsey.

猁狗：廢柴，躝

人地三條大黑腸

達哥玩killing floor

咩黎

打怪獸

人地中場咁爽
駛撚買條友番黎原地自轉？

打屍+好核突既黑me蚊畫面

買黎hold波a

返卡迪夫爭返升上嚟囉

基達都冇正選 要我藍？

佢用基達同我地換

有人買 就有人賣架啦

Ok deal

Arsenal don't want Fabregas return

Arsenal are not planning to take Spaniard Cesc Fabregas back to the Emirates, according to reports in Spain.

The 31-year-old former Gunners captain - who has played just 12 minutes for Chelsea so far this season - didn't rule out a return to his former club when asked recently.

But, according to Mundo Deportivo, that is not only the cards with an Arsenal source quoted as saying: Arsenal source as saying: “We do not consider the return of Cesc.”

ok

原來alex scott退左役？ wiki搵唔到佢

We're speaking to Unai Emery soon...

... and we want YOUR questions on his life outside of football.

GO, GO, GO.

去左講波

BUY DEMBELE LA DIU

Good evening!

聽日飛日本十幾日 好想返工牙吊

180k唔過份…呢個價頂級球員既薪金黎
佢宜家拎緊既都over左一個輪換中場應有既價，真係比面老臣子同勞苦功高，仲邊有空間加
如果叫佢唔加薪續約，真係唔知係球會過份定佢未必接受
同佢經理人爭取既有落差正係續約既阻礙
和平分手合理結局，何況作用性都真係唔見得佢不可或缺

英人嘛
shaw都195k

升個幼幼頂英人位咪得
shaw 195k全英超得一隊肯俾
鏝都唔會咁做

其實好多大會都總有d未夠果個水準又拎緊高薪既人，我心目中100k已經唔係低價，再高d既唔係球隊核心都應該要係經常正選
無理由繼續做壞薪資平衡，何況我地mola四子已經相當高薪

無錯，鏝車d人工都唔係一概亂黎
唔可以咩都用感情挽留，或者諗埋晒人工又唔係我比，或者以前阿狗就係度縮無左好多好球員，宜家有能力就比啦之類
薪酬架構係要平衡，球隊先可長遠發展

我預計藍斯要減薪先有大會肯收留

唔係就要好似禾仔太子咁去中型班

可能要減薪+肯坐後備先去到大會
所以佢而家都尷尬，一係要接受冇正選但去大會有少少人工加（同而家比），一係去中型班有正選但大幅減薪（中型班比唔起咁高）

去49000重生

（死）神魔合一，明智既選擇

新全能王

自轉王

應該去曼
摩佬鐘意呢類球員

摩狗未比人炒先算啦

唔防守邊會要

摩佬點會鐘意冇紀律同唔回防既球員
佢又唔係跑狗又唔係柱躉

人工亂嚟點會無阿狗份
以前禾狗、太子、雞髀斯三條垃圾都高人工（計埋電叻四個高薪低能）
等咗幾多年先清得走佢哋三件
依家清埋藍斯

希望快手送埋贊狗走

前插王

respect yaya

贊仔reborn

就係想清走晒d高薪低能可以重新出發
宜家堆高薪個個29歲應該無下份約都可以接受

其實係爺爺比足自由度佢隨自己心意踢
先有宜家就算踢雙防中都成日衝左入禁區返唔切黎守既藍斯
佢本質其實應該train做不怠倦咁係中場撲波，做中樞連接後場至前場既中場萬金油
氣袋，對抗唔差唔易傷，控傳波底唔粗糙
做老粗野最好用，如果有機會跟摩佬
新球會要求佢改踢法都要受嫁啦
其實係天才先會由佢踢防中但當自己踢緊攻中，成日諗住扮法比沙維一控一望你地跑位我放靚波，扮晒中場大師

下個po咩topic好
殺利阿

學老鼠嗰啲style開po
咩 死利狗洗定屎忽比我地屌啦 嗰啲

支持